{
    "questions": [
        {
            "question": "Est-ce un homme ?",
            "type": "gender",
            "answer": ["male"]
        },
        {
            "question": "Est-ce un femme ?",
            "type": "gender",
            "answer": ["femme"]
        },
        {
            "question": "A-t-il des cheveux ?",
            "type": "hair_type",
            "answer": ["long", "normal", "inconnu"]
        },
        {
            "question": "Est-t'il chauve ?",
            "type": "hair_type",
            "answer": ["bald"]
        },
        {
            "question": "A-t-il une barbe ?",
            "type": "beard",
            "answer": ["barbe"]
        },
        {
            "question": "A-t-il un bouc ?",
            "type": "beard",
            "answer": ["bouc"]
        },
        {
            "question": "A-t-il une moustache ?",
            "type": "beard",
            "answer": ["moustache"]
        },
        {
            "question": "Est-t'il blond ?",
            "type": "hair_colour",
            "answer": ["blond"]
        },
        {
            "question": "Est-t'il roux ?",
            "type": "hair_colour",
            "answer": ["roux"]
        },
        {
            "question": "Est-t'il brun ?",
            "type": "hair_colour",
            "answer": ["chatin"]
        },
        {
            "question": "A-t-il les cheveux blancs ?",
            "type": "hair_colour",
            "answer": ["blanc"]
        },
        {
            "question": "A-t-il les yeux bleux ?",
            "type": "yeux",
            "answer": ["bleu"]
        },
        {
            "question": "A-t-il les yeux marrons ?",
            "type": "yeux",
            "answer": ["marron"]
        },
        {
            "question": "A-t-il un chapeau ?",
            "type": "chapeau",
            "answer": [true]
        },
        {
            "question": "Est-t'il imberbe ?",
            "type": "beard",
            "answer": ["aucune"]
        },
        {
            "question": "A-t-il des lunettes ?",
            "type": "glasses",
            "answer": [true]
        }
    ]
}